男朋友偷食個女仔同我同名

少少長 其實已經過左去
個故事好老套
果排佢古古怪怪 直覺令到我不安
於是有一日我下定決心睇佢電話
一齊4年我一次都冇check過
從來冇諗過佢會做任何傷害我嘅野
我信任佢仲多過信任我屋企人
根據故事發展咁我當然係電話搵到啲野啦
係佢同事 英文名同我一樣
果刻個世界好似停頓左
個腦咩都諗唔到 剩係識喊同問點解

有段時間我每日喊3次每次喊15分鐘
每日起身個心都好痛有個窿咁
個人開始鑽牛角尖
我諗唔明點解佢要傷害我
點解個名同我一樣都冇提醒到佢
點解呢啲事要發生係我身上
點解冇任何野可以懲罰到佢
根據心理學嘅唔知咩bias
如果佢冇錯就一定係我錯
於是我又諗係米我身材唔夠好
係米我俾太大壓力佢
每個月好似m到咁有一兩日我會好唔開心
係panic發作果隻
個腦不斷loop果日我點樣攞住部電話
點樣睇到啲whatsapp對話
而家已經好左
只係我對人性嘅信任同愛情嘅美好已經冇憧憬

純粹想搵個地方講
又唔想同啲fd放負
最後想帶出...

仆街 一係分手 一係好好地一齊
做乜撚野要害到人有心理陰影
想偷食嘅返屋企照下鏡
當初你地7下7下係邊個咁都肯同你地一齊

同唔同名關咩事

分手
完。

屌鳩條仔開拖啦

分手先
真係好嬲就公審

你唔分手就乜都唔洗講
咁都可以當冇事嘅話 你應該係腦殘

女人直覺係咪都係好準既？

分左啦 係舊年嘅事

名一樣
波大一倍
識揀啦

我最後悔就係當初冇屌鳩佢
而家屈到有心結

唔知邊樣hurt啲
偷食定跟我同名嘅偷食

樣我靚好多 點睇

我明個心穿左個種痛

依加屌都唔撚遲
佢偷食嘅時候都無理你感受
你依加都唔需要理佢一條撚毛感受

賤男

明明你情我願一齊
點解又要岀去偷食
淡左又好中意左第二個又好
米分手囉 做咩要偷食

絲打你唔洗擔心
個天一定會比報應佢架
就算比佢結埋婚生埋仔又點
你是但睇下d娛樂新聞都知邊d人偷食完唔知過左幾多年後又會慘遭惡果啦
人格咁有問題既人會識到好既人
條仔偷食
條女明知人地有女都痴埋去
諗都諗到佢地會有咩結果
我當佢地真係好夾
報應總會黎
可能報係佢地既遭遇 仔女 或者屋企人身上

果陣仲想一齊返
仲話我ok架 我可以放得低
而家冇啦啦返去屌人只會再7多次

佢特登set個名同你一樣等你冇咁易發現定真係同名？

有乜所謂 我覺得可以解到心結就OK
之前係微博見到條撚屌以為自己港ULAW畢業就串到仆街 搞到我都有心結一直都想屌撚柒佢
終於有一次又上去睇見到條撚樣又懶係嘥野鬧黃絲頂唔順開個AC屌撚佢一獲甘再BLOCK柒佢有史以來都舒暢嘅一日

我都試過 又係同名 佢身邊d人都以為係同一個
手已分898

完了吧 如無意外 從今。。。

慢慢會好 只係點都有條疤

我比人派完帽到依加6年都冇再拍拖
日子過得不知幾快活
一個人行山踩單車旅行都試過

雖然我無同樣經歷你係愛情上嘅心結
但我認為 解鈴還需繫鈴人
同埋冇理由咁益條撚撚樣 出軌仲可以 心安理得和平分手一於屌到佢一獲泡

真同名

無啦啦屌番佢又係有d奇怪
屌佢即係你仲在意佢
罵佢只會令佢刷更多存在咁
以為你仲對佢念念不忘
呢d人渣自有天收
好彩既話仲會比你知道

帶眼識人

係 但同名真係好on9 兩邊text都做得出都算西利 完全冇愧疚心

係

可能因為你打5p字

話說分手冇耐 我嬲得滯係ig屌鳩佢
佢仲嬲返我轉頭 (因為冇人知佢偷食)
然後我話 我最後一次為你着想
好快del左post 亦都block左佢
好冇用

你轉工都唔會裸辭啦

Same here

但我冇check到電話 一齊就3年

突然之間瞓醒佢就消失咗 嗰陣仲戇鳩鳩以為自己做錯野之後仲搵佢

之後仲要繼續打俾佢搵佢但係百幾個電話一個都冇覆 仲要買晒機票同埋演唱會飛一句分手都冇收到

之後先察覺到佢係已經出咗軌，但分手都唔講

如果你睇到嘅，我真係屌你老母，小心你條仔都偷食

我係比出軌嗰條友block哂

點同公司同你有閪感情咩
扮哂愛人轉頭搵第二個 正仆街

大把撚屌對公司有感情做十幾年被人炒之後喊苦喊忽，有咩分別？

而家我明白
岀軌真係唔係個個做得岀
做得岀嘅人係佢人格本身有問題
佢地走其實係好事黎

Anyway 屌得好

係

但好信有報應 因為身邊見過出軌嗰啲都個個仆街

英文名姐 嚇得我

我都經歷過
完全感受到你果種痛，諗返起都有啲眼濕濕添
當時我好相信佢 明明大家都好地地 點知發現到佢原來係背後咁樣傷害我，果種震撼真係難以形容

我女友出軌完，仲係返埋一齊，等佢第二次出軌，係唔係好傻

唔同性先驚姐

一齊耐左幾靚都會慣

咪又係你自己揀

你的過去可以令你現在更美

我都係信岀軌係人格問題
佢係愛你係care你
點會忍心岀軌去hurt你

係唔捨得架喇
但係而家諗返果陣拖拖拉拉
每日精神折磨自己仲辛苦過真係分手

啱呀 我冇後悔過同佢一齊
話說會偷食嘅人有冇樣睇

咁即係冇偷食囉
都唔知樓主想點

3p等佢試下邊個好功夫D囉

我依家就係拖拖拉拉緊，
你拖拉緊果陣，咩事令你唔再拖拉？

絲打受唔受媾？

只要諗下 你當人係寶 但人地毫不尊重你
諗清楚就會想放手
之後搵個真心對你好嘅人
就會諗點解當初唔早啲分手

我明個心穿左個種痛 too
格咗好幾年...都仲陣陣痛

講得好中
分手之後光明正大唔使偷偷摸摸
唔明啲人咁辛苦左呃右呃做乜

希望你 move on, 有D嘢過去左就過去左，唔好諗

分手同我一齊

利申都係7下7下

黑警都無報應啦仲報應報應依樣野係for乜野都做唔到唯有打飛機嘅人拎黎用

冇圖你話你老母係林鄭都得架

真係好仆街
分咗手先發覺世界好大
自己係可以搵到更好嘅人 只要你想

完全冇哂信任同安全感
我同佢都好大壓力
其實冇得我揀 由佢岀軌開始
根本就行唔到落去

真係好似電視劇咁
企都企唔穩 喊住問點解
(我都唔知點解要問點解)

希望我人生唔會再經歷第二次

好想知有冇影響你下一段感情
我而家有些少拍拖恐懼
一諗起要再信任另一個人就好不安
又驚我再拍拖會變到超級控制欲

好似睇緊自己寫嘅嘢咁
我都係信唔過自己眼光同運氣

有啲人真係好撚幽默，會屌尻你爆佢做過嘅衰嘢
怕被人知就咪撚偷食啦

飛左佢 你以後既日子會開心好多
過來人經驗

絲 加油！
心結真係好難解
我過左差唔多2年諗返起個心都會痛

好慘 絲打要堅強振作 呢d賤人實有報應

要對自己好d 你既眼淚好珍貴 唔好成日喊